翻完學 犯賤口痕去食個公廁m記包！！！

翻到屋企附近想食下d香口嘢就走咗上去間m記 見新嘢就叫黎試下啦
落完order就喺隔離等啦 見到個出包位冼咗個包出黎 bang一聲撞完個（出包牆） 唔識形容呀 總之喺擋著包唔好冼出黎嘅鐵啦
之後我見到我個包反撚咗
而且仲嗶咗五分一出黎
熟手員工遮住好快塞翻入去 但係佢同廚房講差一個公廁包
個廚房好疑惑 其實喺佢出錯包 佢行出黎摞起個包 但係我留意到 佢係戴住隻藍色透明手套
之後就喺咁戴住隻藍色透明手套改造我隻公廁包
我已經覺得比食屎更難受
但係估唔到再撲街嘅接住繼續黎
個藍色透明手套廚房仔冼個公廁包出黎 點知又撞到反肚
又喺嗶五分一出黎
最慘嘅係執包嗰個員工自己親手拎翻入廚房 然後徒手砌翻好佢

最後我都係食咗呢個公廁包 味道唔錯 希望今晚無咩事啦

講翻先個公廁包喺包咗紙再加盒嘅
藍色手套喺摞生嘢用嘅

辣殺m記